[以正視聽]段校長冇割席，段校長一直都企喺學生嗰邊

1 調查委員會
2 企喺大學前線同鄺仔做同一樣嘅嘢
3 重申中大冇暴徒 (保護中大學生)
4 逼使大家撤離 (保護中大利益)
5 逼使popo再冇藉口攻入中大校園 (保護學生安全/ 保護中大利益)

要記住段校長係中大校長
佢除咗撐學生之外都要平衡校方利益
差佬攻到入嚟對佢冇好處
最好嘅情況就係有機會撤退就推晒啲學生走
咁中大又唔洗繼續成為戰場
中大學生又可以安全撤離學校
咁先符合大學校長依個身份

支持段校長
中大係一直都冇報警！！

我是革大人 我不割段爸
革暴同行 和勇合一

但佢話黑衫係暴徒

佢特登話前線打緊嗰啲唔係學生，佢作為校長保護學生優先過義士

Poly搞到咁大鑊校長都可以完全冇影
真係高下立見

完全同意

777夠話過黑警唔可以為所欲為啦
但佢有無咩實際行動?

唔好剩係聽佢講咩 要睇埋實際行動